將銀包電話重要嘢跟身 背囊準備隨時犧牲

發現啲狗會拉背囊
一定要將唔等使嘢放背囊
銀包電話鎖匙要跟身
比狗拉到背囊就要即甩走人